一人一句令人振奮的歌詞

利申好灰 求歌

完了吧 如無意外

我帥到分手

夢與理想總要共現實同行

途人路上回望我 只因我的怪模樣

經過那些年

我已背上一身苦困後悔與唏噓

從今日起 你要愛惜生命
一切未定 但我對你尊敬

其實再十年再萬年不夠
愛火吹過後熄過後還有
無奈要淡忘要盡忘所有
在你心裡面 曾是否有淚流